點解啲狗企係度指揮交通都無人打佢？？

香港人嬲完了？

拉

咁多人，驚乜

應份野緊要做 糧又出撚左比佢

應該問點解冇車撞佢